地鐡可以吊頸？

屌你老味
用埋d支那設計
以前d設計咪幾好

吊你個龜頭上去?

吊完頸個頭會側咗

係得就好，多個選擇，唔洗下下跳軌